City U嘅人同我聽住

【2128】現時沙宣道未見警察，香港大學利銘澤堂舍監確認他沒有收到舍堂將被搜查的通知。九龍塘又一城附近有大量便衣警員。

警戒 萬事小心

push

推

唔理真定假 做咗你地需要做嘅事先

萬事小心

暫時未有確實情報

Push

有冇city學生可以收下料
push

幫推

加油 頂住！

有冇人喺city

Be careful

pushhhhhh

cityu嘅快啲睇下附近有冇犬 如果有 快啲推比鄺神睇求助

有冇city人可以求證

有city fd話有狗上hall捉人
跟進緊 佢未覆

屌你老母我都知冇咁簡單 被捕嘅據聞係city人 點會去搜港大 快推求證

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

快 如果真 推比鄺神睇

小心

利申：老鬼

UP

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

推 見到快覆

有冇city手足幫手求證 睇下係咪真係有狗入宿舍拉人 唔想傳遞錯消息 如果真要快啲通知議員同法律援助

Pish

更新
狗係又一城 未入city

有冇city手足幫手求證呀

屌你老母真係聲東擊西？

有冇相pls

半個鐘左右前喺九龍塘站閘內見到有犬

city手足夠鐘起身做家務

唔理真假 夠鐘做家務啦

City 既大學生呢刻要團結呀唔好屈服堆畜牲

求圖

pish

我都係靠city fd收料
唔係現場

快啲去德國領使館!!!

搵緊city手足求證

push有冇人可以求證最好附圖

點解無人理8大俾狗拉
好恐怖。

講消息果班最好有相

都唔知真定假

追HKU post, ust, cu, city u 全部都話有
但都係無相

push 有圖up圖

兵分多路定係假消息？

被捕人士唔係kong人係city人
真係會有咁嘅機會
希望有city手足可以幫忙求證 最好附圖plz

隔離po ust有相

搵鄺神

15分鐘前喺九龍塘站近又一城出口，閘外有一隻藍衫，閘內有一隻白衫

有冇link

未證實但急:警察搜緊HKU

Link

push有冇人幫忙求證

其他議員呢，鄺神唔識分身架

就算唔係揾鄺神都要求證完先揾
唔可以比佢地跑嚟跑去中計浪費體力

各位大學巴絲小心唔好有事⋯⋯

有冇city人可以幫忙求證呀 請附圖

個frd話犬嚟緊

推比city人睇

有冇圖

l。

地鐵站有狗，行咗轉City Hall未有狗，City達之路嗰邊都未有，但有Now車

搞大學佢遲啲手尾長

又一城出口一隻藍衫
月台往羅湖方向有幾隻

利申：岩岩係九龍塘

唔理有冇狗入宿舍
各位city手足夠鐘起身做家務
萬事小心

我都見到

通知咗議員未

kongu有無機會係聲東擊西

City hall 10搜緊
有frd住緊

cityu hall暫時未有事

無法庭warrant 一定唔入得

等緊覆
有無其他巴打有圖

冇呀佢已經連message都冇read 希望係做緊家務

hall 10 裝修緊 冇人住
fake news 我屌你老母

求緊我唔係city人但都好緊張
大家快啲做咗家務先

冇圖講經咩

難分真與假 屌

知道巴打想幫手 但一定要有圖
提防fake news
否則浪費義士精力同物資

一切平安

推！！
師弟師妹唔好有事

暫時一切平靜

乜嘢呀 屌一陣補圖

跪求city人求證 有冇狗喺city外圍或內部 如有請附圖 如果冇 一切平安 萬事小心

小心

點解日光日白有食Q個陣就唔敢入大學搜
我今朝返學個陣乜狗都無
而我次次見到係連登見到post都係夜晚先黎搜大學
班狗係咪夠左夜間生活定係驚日頭太多人 會圍佢
乜真係淆到咁

高調捉人，但又知入唔撚到暴動，就求其安條遊盪罪嚇鳩其餘大

hall10 裝修緊喎屌

或者記錯number
屌

可能要打你個措手不及我都係睇到tg頻道消息所以嗱嗱聲上嚟 希望可以求證

收皮 未有警車入黎

冷靜唔好屌 一切有圖再講 團結

我住Hall 我會唔知

唔好內訌 大家要團結
希望可以附圖做證
如果真係冇狗 大家都可以放心

佢地就係想搞9啲學生
等啲學生驚比狗拉 之後唔出黎

幫牙殺推一推

我差唔多今日下就6點先走 乜事都無
但係由我返學到我放學走 今日都算多人 好多人入ac1食飯
狗就見唔到多隻
ac3又有event
如果件事係真 班狗都好仆街下喎 一係就驚到仆街
要打壓班大學生 令佢地唔敢再去示威遊行

屌hall 6 先啱
Searching soc房
自隊一打

有咩可能入到soc房 要pw

唔理真定假
希望八大手足平安
大家要團結對抗黑狗

有無圖啊無勇士夠膽Zoom近影張上黎？

喺自己學校範圍影相唔犯法
嗱嗱聲影張相放上嚟先講

圖呢，拍攝自由都無？

又黎fake news
白色恐怖

咪撚吹水啦屌你 暫時風平浪靜

Search soc房 你都up得出

可否影一張相上來

總之各位萬事小心
記得做家務如果唔係會比老母打

如果話有嘅搜緊 麻煩放圖

條友真係想製造白色恐怖

blocked 原來鬼黎

等大家可以幫手聯絡議員法援

去金鐘示威都夠膽 係學校影相就唔敢
又唔係啊 我今日都見到有人圍住民主牆影相喎
總之由依家開始 無圖無真相 無source就唔好亂放流料

咪就係

推
有圖有真相
冇狗嘅大家都平安

之前hku話有狗搜 搞到人地鄺神走去hku又要再走返金鐘 已經辛苦死人地
好心你地唔好亂放流料搞搞陣 會害死人架

咁撚恐怖㗎，又city u,又Kong u, 林鄭同警犬已走火入魔。

推呀

所以我都話 盡快求證
如果係堅料就要馬上揾人幫手

。

有無住得近既巴打入去走一轉
幫推

推推推

搵咗個巴打幫手 佢會喺學校範圍兜一兜 但hall佢唔係好識路 去唔到

有宿生唔係度要幫埋佢做家務架，如果唔係到時唔係屌老母係老母屌

吾城都敢搞 班狗好打極有限

又一城隔咁遠都咁多警察？

你地問吓你地啲hall 6 friend 先
我嗰個係師弟 講撚到1999之後又無覆
我又唔識第二個city hall 6人

法律小知識：
搜查令一般係由裁判官發出。引渡嘅committal proceedings都係由裁判官主理。小編其實好想睇吓有邊個裁判官膽敢針對憲法保障嘅自由集會而批出搜查令，因為佢哋會係送中嘅「把關」。

希望全部都係流料平安

巴打：ac3冇犬 去緊ac1

hall6冇狗 but食蕉話有記者聚集

依家啲犬就算無都照上嫁啦
加你一句差人做人唔洗你教
之後就直接衝 你擋住啲犬 佢地話你襲犬又得

石硤尾公園停車場門口有兩個懷疑便衣，兩個軍裝

港大冇搜查令 平安

就黎落閘放狗 班狗記得帶學生證拍入黎啊 唔係就要買糖水比食蕉先屈到你地上黎啊

係現場mon緊，暫時冇人

由達之路沿馬路向上行 到路口有橋 上橋過對面

發夢夢到hall area 無狗

小心自爆

form巴打：校舍冇料到 風平浪靜 附上食焦姐姐背影

我住緊hall 6 我嗰層冇事

補多張
[

啱啱係九龍塘同city外圍兜咗個圈 見唔到有犬

推撚爆佢

有圖有真相 感謝各位幫忙求證嘅巴絲

city安全
唔洗推了

會唔會係去哂咁多個hall睇cctv? 例如個日有無人嚴重受傷

推
大家小心

班記者係因為收到風話有狗黎左city
如果無野同佢地交待聲都好
有人係kongu趕過黎

幫忙推一推 經過求證city安全 叫記者朋友同幫忙嘅人唔洗趕過去

係hall 6

保持警戒 安全至上

1. 警方敲門，你應門、開門。記住要求睇佢地嘅warrant (由法庭簽發嘅搜查令) & 委任證。警方會對你身分證，確認呢個係warrant 嘅對象同地址正確。搜查令上面要寫明搜嘅地方同想搜嘅野。

2. 你有權要求喺律師在場時先進行搜屋。

3. 睇清楚張warrant 上面警方可以搜乜。

4. 記住，如果要搜查電子產品內容，warrant上面要明文寫明 electronic devices。如果冇寫，佢地冇權檢閱內容，亦不需要解鎖。唔解鎖係你嘅緘默權！

5. 如果佢地想檢取任何你覺得張 warrant 唔包嘅物品，同佢講，出聲要求將該物品入seal, 封起個證物袋，因為有爭議，任何人都唔可以掂同埋睇入面嘅資料。

咩啊，summer city hall 10都冇開冇人住。

搵楊岳橋啦，攰死鄺仔啦

求證之後city應該安全 唔洗推呢邊啦

但7樓有好多soc房個鎖係壞根本唔洗要pw

咁今晚記得整好佢

BU都小心

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品